人地記者會個主題係同行

成班係度炒第5名 選唔選
你地有冇做過committee架
pr支那人真係好煩

係咁鬥係想鬥邊個